好想食河粉 有無好推介

如題

牛腩河

北角華順

想食越式多啲

都係牛腩？

銅鑼灣榮記粉麵

上水珍苑

炆冬菇都好食

尖咀重慶

越南粉

灣仔富記
牛腩墨魚都好正

買包即食越南河要味粉
自己加新鮮河粉牛肉洋蔥絲芽菜